[有圖]搭火車遇到奇人練功

好奇問下咩功夫黎
啱啱有個女乘客一上車嚇縮左下

馬鐵？

樓主好靚仔

又自爆

自爆？

幾青靚白淨

東鐵

唔係我黎 我坐最邊邊位

斜影點會反射到
btw人地q腳q高左姐

唔知呢

點解個阿叔鏡無影

依個角度點會係樓主

個角度點計到個個係樓主呀

咁我又唔知港鐵d玻璃窗喎

你試下果個角度影咪知
利申用G5闊鏡頭

到底點會見到樓主

話倒影係樓主個啲唔係小學雞既就直頭係智障

話自爆果d照過鏡未

你個腦仲撚靚啦on9仔

睇呢個post就知物理呢科幾咁重要

真心

佢對鞋有冇50號？

左右腳唔合比例咁

0分
下次改圖改好D

巴打好靚仔

樓主

到底年中有幾多連登仔比玻璃出賣

小學雞 physics都無咁差

軟骨功

日日有人自爆

連登仔又炒車

咁撚多弱智

角度都唔岩

番小學讀常識啦

但係有鞋影

驅魔人

瞓個覺都要比人借刀上位
在而家既香港生活好艱難

上面究竟真心定假膠
新會然

瑜珈 我境界練到

九陽神功

屌，拉吓筋啫！做乜要影我